要散就入機場 室外就行入地盤 穿出去

要散就入機場 行大路唔夠警犬走得快
室外就 行入地盤 穿